你班cc台塘邊鶴真係笑死人

你班傻閪係側邊睇都驚到仆街
又話比藉口人又話嚇親一家大細出黎行個d
好意思笑人掟唔正？